Data Peserta Bootcamp Digital Skill - Golang Backend Development
1. Nama: Jedidiah
2. Email: jedidiah53341@gmail.com
3. Sistem Operasi yang digunakan: Windows 7
4. Akun Github: jedidiahdavidsie
5. Akun Telegram: jedidiahdavidsie